好多人好著重灰衫警"fact check"

第一
關於fact 唔fact check
唔喺現場其實做唔到啲咩
有線條片已經好撚清楚
唔喺現場上網得個講字嘅叫人睇返條片就得

第二
睇完嘅人鍾意講乜就講乜
睇嗰個人點理解其實係唔到你管
有人鍾意夾硬唔理有線條片陳述自然就唔會有人信
唔到你話你講咗就係抹黑咗件事

第三
俾位人入論係完全唔撚會成立
就算灰衫真係煽動示威者
TVB一樣可以輕鬆剪條片俾藍屍打飛機再自行陳述
要用呢個理由做你根本從來都唔洗有位入
唔好ON9講咩俾位入
根本由612開始日日都入緊你哋班示威者日日搞事

話便衣畀示威者發現 先衝入狗總
有冇人可以證明唔係特登？
之前咁多便衣都冇事 點解佢就會有事？？
再引人追住佢上樓
之後班狗就開閘打人

1. fact check撚可唔可以fact check埋梁烈唯有冇去遊行？
2. 有另一單女警facebook教唆示威者衝擊，你們可以去跟進依單

btw
有線條Link

如果灰衣男唔係鬼，做咩要隱藏委任證示威者混入人群？

講咁多做咩姐 推撚爆佢啦

如果灰衣男唔係鬼，做咩要隱藏委任證扮示威者混入人群？

fact check係好重要
不過唔撚使你哋fact check埋比我
片就照掟上fb ig
啲人識自己fact check㗎啦

總至 第一次見到警察帶頭衝！故意煽動暴動

事實唔重要，要嘅係差佬仆街

我冇話佢唔係鬼

我講比fact check撚聽

冇撚有錯

要記住
記者講既narrative本身會根據佢立埸而有轉變
例如tvb分分鐘會話示威者追打便衣警員，之後個警員返入hq
現實條片show到佢係人群入面無啦啦衝，引其他示威者衝擊警察總部
結果無人衝入去，而佢就俾人踢爆係警察

個重點係
根本fact check唔到
佢而家係有合理懷疑呀嘛
又冇委任證
點證明佢真係便衣先?
佢冇就當係市民咁睇
佢拎住架生係個門口到
開閘個下有人跟左就真係衝左
所以呢個係合理懷疑呀嘛
根本冇得check真假

今晚一開始圍嗰陣，成班人話「覺得成件事好鬼」，依個時候fact check撚又唔fact check，亂咁指控現場人士係鬼

根本唔戴狗牌，混入示威者入面
之後無啦啦狗衝向狗總方向就已經構成煽動示威者衝擊啦

人群中跑步唔係叫衝叫乜

fact唔fact其實真係得灰衫自己知
黃藍兩邊最後都係會自己拎條片各自陳述
只係藍色係用開剪完嘅片陳述
所以我話從來都唔存在俾位人入
你喺金鍾出現已經夠哂位入

又有可能其他示威者想制止佢
如果佢一出證 仲邊有人追佢
根本成件事唔通

之前幾次都有黑警扮示威者，俾人踢爆都係慢慢行開／戴返狗牌
未試過好似今次咁
已經夠理由懷疑啦
你覺得一個官僚體系真係識咁多變通咩

Backup 咗去pornhub
唐生大地震版

有線版

個fact就係
1. 冇證混入示威人群
2. 持有武器
3. 衝向警總

話咗藍屍要搵位入你係唔洗你俾位
剪吓條片變撚咗返工
返工又會拎雪糕筒又拎水撥唔知做乜鳩

TVB 指警總灰衫男上班被示威者阻止